唔好再比D主線撚凌晨帶風向！！

下次發夢一定要係元朗 你唔撚搞班牛屎飛 大西北手足點樣出黎 點樣返去?
唔撚好再講咩失焦 咩中共最想人民鬥人民
收皮啦屌你老母！！！
元朗呀

我咁諗

所以一定要做柒班仆街 和理非先敢再出黎

24/7 全民頭盔 無聲抗議運動

好多0.3話唔去元朗

唔打支線根本唔夠lv打主線
元朗必須煲大，元朗必須光復

同意

覺得光復元朗唔係對準政權 = 膚淺+ON9

唔去元朗 手足一定少好多 和理非又唔敢出黎
三毛而加開始洗叫人唔好去元朗

元朗

兩邊都要去 目標係官警黑
根本同一個集團

問題係唔去元朗去邊?

港島周圍水馬,衝咩? 唔散就催淚彈, 落單就拉
港共只要唔升級挑釁
我地搞多一兩次就冇士氣啦

今次元朗其實多謝何妖, 比大家升級

認同

由香港人執行公義

所以下個地點一定要元朗 唔好比D 0.3 洗地

你+2GC

一句講晒
唔嚟元朗 以後唔駛旨意屯元天人出港島

係